得罪講句 係感情台叫春既大多係肥婆同毒撚

網上見唔到樣先有人會肯安慰同開解佢地
如果佢地係現實中同人講一定比笑到面都黃

即刻有肥婆入黎負皮

我真心係高質 入黎叫下春先

你係咩？

得罪講句 呀媽係女人

得罪了

就係同佢地呢兩個中上樣傾緊偈

真 正評左